［短暫穩軍心］今日有狗中未有人講 我講下

今日成個連登都係國際新聞
睇黎而家國際線的確係燒到hum hum聲
開心一小下
今日有狗中呀

祝福完隻狗就記得要做好每日幾件事
上twitter、撐黃、留意手足上庭、罷tvb罷鐵呀

唔驚 相信十一人

終於唔係無人講post 抵讚

有狗中肺炎都冇反應既 自推下